屌你老母joyxxwalker

跟親佢行都冇好野
睇條片話一星好輕鬆乜乜柒柒
原來係cut走晒難行果d路
好彩阿叔都練過下輕功死唔去
如果d廢青廢老有樣學樣跟佢行
真係死左都唔知咩事
呢個虎山 叫人行水渠上
條路又斜又多碎石
大家話係唔係！

條片做乜鳩 ？

po錯片 自腸

一星都行唔撚到 賴鳩人

收皮啦 睇死你都係足不出戶果堆毒撚

屌講得好 另一條靚路先堅 一星